[on9] 近百警員手持盾牌拆走大埔連儂牆部分紙條

【行動過程．有片】在大埔火車站連儂牆，張貼了早前在 7.7 清場期間，挑釁市民「隻揪」的警員資料。警方在凌晨採取行動，近百機動部隊警員和便衣探員手持盾牌，進入大埔火車外的隧道，拆走載有該名警員資料的紙條，整個行動歷時約 10 分鐘，之後警員離開，未有拆走連儂牆其他紙條。

Source:

唔知班克警係咪又想驗指模啦

應該難D
行過摸到又有指模
可能印刷鋪個阿姐又有指模
賣紙果個又有指模

歡迎入嚟一齊討論啦

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！